[878]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(255) 聽日amigo tv 首播

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

娜B心口隻范善甯生日快樂

點解奈子可以咁麻甩

奶粉望緊你

幾似肥恭

lm

Lm
呢到係有人睇aoi

幾分似

仲手唔夠一個月去同佢握手

HKT出下單嘅時候都想去握吓手

喺第1頁輕輕放低個名

LM

Canada LM

牛屎妹好好笑

一頁留名。

青你好似乜都抽下咁

留名
唔知彩讌食左飯未呢

搞錯左, aoi係5月,
今次係見misaki

留名~HI醬愛我

新po留名先

點解下尾會手震
係咪飲得咖啡多

落咗堂仲要返公司ot diu

訓醒留名

好man

留名 咁快開新post

有排先到5月

佢成日話要抱我 我又重wo 所以咪搞到佢攰到手震

醒啦 唔好再發夢

呢集個結局 百合

nakomiku

Miku

禾發現呢位好靚女

紅髮果個咁高既

真girl crush，櫻花要學下

最右嗰兩條甲由鬚

暫時咁睇左四最正

係氣啊

rapper真係走咗??

左三點睇

我甚至唔記得有佢
大家都問佢去咗邊嘅話睇嚟佢真係有機會係走咗

直中心臟

爆碟爆成點

劣化雪炫 但都接受到

真雪炫飯唔知點睇呢
會唔會好似某啲有情飯咁

爭隻rose櫻

真心咩

不如睇正版

屌咩 垃圾連登

係咁話連線逾時叫我重新send 然後send咗幾百次出嚟

左6 ok

縱火櫻

左四 MAY

我覺得櫻碟難中過櫻卡好多

咁講即係唔會諗下J埋依個?

都係果句 大公司出品係信得過既

雪炫一向J 得過

日本妹

我HI世界級可愛

雪炫一向高質

第一排第三個想點

好似係3個日本1個台灣？

其實你講緊邊個
係上面嗰排定係下面嗰排

除咗may同kokoro仲有日本妹?

不了

又黎3日1台

linlin

紅頭髮個個係日本妹

ig都難收

so far我覺得短髮嗰位同linlin就咁望有啲
其他嘅都得幾好
in haeyoon we trust

咁高嘅日本妹真係少見

點解不了 佢係咪有咩故事

講開又講朴海允巴已經唔見咗
以為佢依排會上返水

佢中意蛙蛙
唔想大家吹奏佢

奶粉係咪肥左

因為佢想私吞蛙蛙

加推加推#

圓咗好耐
好快見到細個張相嘅面型出現

幾好 唔想佢對腳咁瘦

G持aoi巴嘅行為

肥塊面咋下話

Nekkoya

成個雙下巴出晒黎

想佢全身都肥
瘦得滯

唔知邊到見到 呢張都幾誇張下
不過依然係我最愛

去左日本就冇哂消息 比個V黎都好呀

你地用咩apps睇佢地直播？

vlive
twitter都有機會有直播

笑死

佢哋依家其實係放假定係去咗日本拍節目

bilibili會有音樂節目直播
到時常都會有人dum lin出嚟
團綜都係

個post推得好快

點諗到放假

今日已經推得好慢
之前每日3po不是夢

我見有mail
以為係得閒了
即係佢哋依家完咗la vie en rose宣傳期都仲未有一兩日假?

好難追 唔係成日有時間上連登
btw我想問下點解post個主題前面個數字係倒數嘅？

依個係解散倒數

離解散仲有幾耐嘅倒數

放假點會全隊一齊去日本

呢張高質

仲番緊工囉,應該都唔會番歸住

呢個推po速度，倒數完都未夠2年半

第五頁黎明之成班偽毒

我頂第六頁

倒數計算同po 數無關
計日子

喺今日依個po就睇得出咩人係真毒
邊啲係偽毒

睇mail奈子都話要化妝拍攝
而且全隊人去所以緊係要拍野啦
就算宣傳期完左都有其他工作嘛

乜鬼嘢
倒數咪完到2021年4月
點會唔夠兩年半

咁多時間mon post嘅你地
你地全部都識韓文㗎？

以為chur完會有一兩日緩衝期

實會既
不過唔會返到日本
都係留係韓國抖

唔係
不過依到有去咗fs嘅
同埋學緊日韓文嘅

chisinlo名睇下po頭都知

第6頁留名

諗太多，而家應該開始準備年尾啲嘢，會一直忙到出年一月先有一兩日假抖

整奶粉啲wts sticker整左我成粒鐘

留名

你都係唔好諗到咁美好
以為咁快就有假放可以抖
我諗真係大假可能下年韓國新年會有一次

咁多件打歌服最正黑白個套

最劣個套mb紅色冇整到

計下時間
分分鐘新年後即刻CB
大假都未必有

+1
權f著黑白個套最正

油B自己都有10個

紅色個套真係麻麻 靠靚樣撐住

但係嗰套權F

都有可能係
如果新年都未必有嘅話
咁真係有排都未必有假放

多得塔巴
但你竟然放入去,我睇完就算

sor以為計1日1po

隱性油飯

套打歌服劣質到喊
着一次就dum嘅貨色

自己整嘅油B sticker用上手特別唔同
btw 整完唔用好浪費
記念性嘅sticker

wts嚟

咁鐘意油B
送你幾張圖
想點整就點整

哇彩元都有 有冇埋nako?

暫時條友淨係PO左呢幾個,唔知仲會唔會整

好假

我真係好中意第一張

mix stage真係好正

唔係話encore都唔唱咩

彩讌combo

得娜璉祝賀佢

T團: ->

潛水訓陣先
返工再追返PO

T團唔係同bp好fd既咩

望住彩讌笑個樣 諗起佢魔性笑聲

痴線...好正...強片
我都想識咁整片

異於常人既入坑點

攬緊奈子取暖留名

好靚呀

找數未

jisoo

些牙json

Bp淨係睇佢 好正

成個月都仲未找數

有排bin

睇個名以為新人黎

好想要

又話去握手會

我覺得佢個樣放落sm度都係頂級門面樣

rumor

咁我自已整

要人手cut走hi醬

agger
真心又靚性格又好
依啲咁嘅trainee買少見少
唱功其實又唔差
好過好多人

佢係因為YG女團加持先顯得特別靚，
同允兒，Krystal，Irene比差好多喎

戀愛了

Krystal 唔係官方門面
Sulli 先係門面同主推
你搞錯左

yoona係贏氣質同性格好
我自己覺得jisoo靚過krystal同irene
可能韓國buy irene個樣多D 出面個公海post 都係jisoo贏irene

kpop po講完依到又要再比多次
有意義咩

正

唔知有冇old news到..但件衫好襯好靚

其實無野好比
SM YG JYP三家自己有自己特色
同埋重申一次
Krystal 同Irene 從來唔係SM官方門面
門面只係Fans 定

各有各靚 不過新一代唔夠有特色 無以前個種一出黎好眼前一亮既感覺

同埋idol唔多唔少都要有D綜藝感
始終綜藝圈路人易過音放同live

aoi跳la vie en rose

呢張不得了

油b吊打上面所有人

靚到犯晒規

我覺得Jisoo先係靠人設好，講樣就櫻花都靚過佢

有翻譯真好

油b贏撚左啦

我係佢後面推嘅男人

油飯

油b兩年半可能整到似好多人
到時就係啊邊個咁似油b既

呢張係邊個大神整

成堆假油B

有無大神話我知邊到可以睇返櫻花以前堆劇

真油b只有1個

會睇到你好老尷

成日都整佢個下巴扮尖面

佢兩個part真係好撚有氣勢
特別係第一個會動作同其他人有d唔同

好過無野睇 呢幾日無咩新野睇好悶

感謝

可以睇佢同清水崇排個套短電影，拍得幾恐怖唔錯

今晚有rm

今日咁重要日子都唔知咩

嘩 Jennie一個屌打TWICE全團

下集又T團
妒忌

隊長福利

係咪叫看不見的刺？

係啊

兩個廣播都睇晒啦? 我仲未睇

權F真係正咗名?

Fs問左

只係o係d repo見到 應該係口頭問？所以未算正式？

睇晒 連佢地開左咁多次vlive中字全部再睇過晒

yes, 當係先

咁快改咗名,小心撞車

霸住個名先喇

你地講正名leader
唔係選出黎嫁咩

講緊權F個漢字名

建議睇死幣

所以各自有支持者
正所謂咸魚青菜....

[img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/11/25/193526_9950fc698226306c16ff6d9ef8b76f5f.png[/img]其實AKB仲未死算係咁，母公司上年蝕到仆街:~( :~(

所以izone大發
兩樣有晒

集各家公司出嚟 仲好過同一間
而家啲公司風格定得太死
一睇就知邊間出嚟

換走 就齊哂
依家仲係差d

咁睇嚟pd 團會愈出愈有

你有買韓站手幅？我買左兩條

PD團既前提要中型公司肯繼續玩
IOI 班人既公司蝕到喊
得益係得Cube同P社

慘左係限定
限定團解散後有板你睇
個個拖航母

你地咪一路屌一路買

心水清

聽日先有得睇

冇人整油

會唔會對比到幾個舞台都唔同樣

整個變臉ver

咁如果想再好D,佳恩換子瑜/清純就perfeCt

google搵到張咁既相 嚇死人咩

原來柔b咁大波 想奶了

今季pd似乎反映韓國對偶像既口味轉變，睇人設、特色多過實力。

好似透透地 入面白色

清純/蛙蛙 個人特色鮮明
換走反而變返普通韓團
一半育成型 （日本line+雙visual)
一半精品型 （其他韓妹）
再加兩個Carry 型（主唱+領舞）

總之換走 就得

仲要D曲風好似,
好似17 D歌同NUEST D歌一聽就知P社
NCT, SJ, BOA, 東神, SNSD個D一聽就知SM
有"JYP"氣聲一聽就知JYP

不要再說了

我覺得jellyfish好可惜

屌姐愛也

禾隊gugudan

其實GUGUDAN 好女仔黎

最近入坑曹柔理bb點算

J多D佢格甩底

個鼻好玩d

下巴都唔錯 好實用

珉周我女神

每朝見到都唔同樣 好正

黎MAMA點搞呀

屌呀14/12喺韓國佢哋先嚟香港

屌!!!黎香港呀

source?

一早有哂料
櫻之前Repo都Spot左

韓國送機

暴龍is ready

日本直飛香港咁點搞先

都係嘅
不過MAMA真係狗也不屌
寧願佢係流料好過

+1
不如直接係香港開CON啦

可能喺日本直去呀佢哋
櫻花果然冇講大話
有人FS問佢 佢話香港MAMA見

直飛比較方便佢地

有冇人想集資整塊歡迎柔B嘅banner去接機??

你都走數嘅

Why not both

rich

有BTS W1 2488佢賣得起
W1仲要解散前最後一次mama

Me poor先miss咗

點會呢
你大神黎

尋日有位巴打揸車到我樓下收卡
我呢啲小薯到不得了

依度係咪個個都唔鍾意柔理bb

你信真投

唔緊要啦
misa都揸車架
呢到D人好rich

有冇link

成班有米偽毒

成班仆街
又偽毒
又rich

YG最明顯
前YG練習生李瑞淵做左6年練習生
出走YG後依然擁有滿滿嘅YG腔
各方面嘅實力都好好
只係失去左個人特色（除左綜藝以外）

無油個po邊推得咁快

唔好咁 其實柔理bb仲有好多優點

屌 14/12入camp

hi新朋友
你係未真心鐘意柔b架？

其實長沢巴係咪油飯嚟

介紹油飯:指原莉乃旦乃樣

點解cool呢唔係橙色

我最憎油B

觀察你幾日
其實點解你好似成日都聊交打咁既?

同48合作個Idea >>>>>>>>> 男女Mix 團

Um.....

喂

我走先啦

其實係冇諗過mnet會咁有諗頭同48合作

咁你埋特登cap油B出嚟

cool 呢係羅高恩

論創意力
我只服Mnet 同Cube

直播油B嘅cool呢太咁深刻
我個腦入面cool呢同oh yeah已經係油B代表作

係

唉屌唔記得依到係連燈

入咗柔Bset未
未入唔好喺到話係柔飯

my mother is birthday

放油碟

收rose油

講下架咋
唔得閒

男女共學嗰隻，一團內有男有女。應該未試過。

可唔可以整啲字做Canada

上集神TV有冇中字

cool呢係羅高恩呀 重溫啦你

估唔到仲有人記得男女共學
啲歌而家仲有聽緊

媽媽

注定收皮 呢D團 唔駛講

搵返Heo Chan Mi同娜B呀哥玩

Yena阿哥

佢阿哥跳舞幾好
speed 個團有幾個都跳舞勁
但而家阿哥肥左好多

Mama真係不了
咁貴睇兩隻歌

許燦美俾選秀玩殘哂喇
PD 俾人玩到咁
Mixnine 又俾人玩多次
個樣仲要整到朴春咁

Nako c嗰part都好正 不過就冇咁有氣勢

叫權F點正名都實冇錯

大家係咪mama相見

bookmark咗
好撚正

你整左banner先啦

Minju

有冇人跟我搞鳩曹柔理

你咪又係走數
ON9

我係頭號柔理fans

屌你啦

大家有冇save睇佢哋canada圖呢

開心share吓啦

前面好護眼

屌我做咩

leee張就係我話sakura canada樣衰嘅例子

白色衫個張靚撚到呢

睇個角度唔通佢坐我左手邊隔兩個

我跟機
我廿年柔b死忠

係氣阿

遇人不淑

我就第一排對正彩元b嘅

做埋fd

點先坐到第一排

韓式執圖by我啲大神朋友
不過原圖都唔差得遠
彩元本身個人識發光

抽number
咁啱第一排最右

仆街了個icon我望咗好耐先知係邊個
想知有情巴依家點

注定係彩元飯

我對唔住娜B

油b躝啦

【握手repo】181123 「センチメンタルトレイン」劇場盤発売記念大握手會
高橋朱里
「通過pd和哪些人關係變好了嗎？」
朱里「椰奶和佳恩！在kakao上和椰奶聊天的時候，我嫌棄她的日語，覺得她日語太奇怪了，然後她就說我的韓語也很不可思議。我們就這樣吵來吵去ww」

今天有很多中國和韓國的飯來參加AKB握手會，看到不同國家的飯聚集到這裡真的很開心。有一些飯因為非常想要參加握手會，所以就孤零零一個人大老遠地跑來了，這讓我很感動，也讓我再一次萌生了找機會去韓國參加izone活動的想法。以及，朱里醬的韓語儲備非常豐富，太厲害了

Cr.WNPTWzbJ25Qm0P9翻譯:kkkuuuu

【PS：關於朱里和椰奶上特別節目的事情，日本飯頭去問了朱里本人，沒有這種事情，可能是原po聽錯了，所以本應援會刪掉這段沒有證實的repo，抱歉給大家添麻煩[悲傷]】

話說其實仲有冇人整緊sticker呢啲野?

喂夜煙你俾我個卡膠袋仔張memo紙條橙色嘅喂

港站

花式推油

世人已不能阻止油b周圍黐。

點解我好似係第二次見到依句嘢

再次證明repo唔好信到十足
就好似再上面個篇咁

等睇油B好似病毒咁入侵每個同期回歸嘅女團

岩岩睇到我都好有印象好似見過依句野

佢尋晚無再係度，而家見佢上水咪講聲

2年半後lee到個個都鍾意柔理

首當其衝嘅一定係你
btw長沢巴cap出嚟嘅嗰張油B gif油B好似透咗你最中意嘅白bra出嚟

佢打fifa呀咪阻佢

我睇到以為之前發左d預知夢咁

有d repo 可能係幻覺黎

巴打你個名

冇上嚟幾日，有冇save到

我得lee張

【新聞翻譯】181125雅虎新聞翻譯一則
<對於韓國人來說宮脇咲良是誰？在綜藝節目上看見的”反差萌”和”錯譯事件”>

翻譯：鼴鼠

唔知咩黎 未睇 po左過黎先睇

我望咗好耐
硬係有啲白色嘢
似bra

唔比人吹奏但係你自己又po

應該就紫色嚟，淡紫

室友

唔知
應該係因為你嗰張圖
我形住係白色

你遲入黎唔知
我個名係解我好鐘意娜B
雖然佢成日都好似好嘈吵咁
但其實佢好溫柔

#愛娜B都是善良的

唔好FF咁多啦

我話係就係啦

我啲體液來

粉LIN PINK唔PINK

你老母同我爭女？

pink過blackpink

Random架 可能知你係抽推

你遲入黎唔知
我個名係解我好鐘意XX
雖然佢成日都好似好嘈吵咁
但其實佢好溫柔

#愛XX都是善良的

你又知係粉紅色
你偷睇一生巴同油B

靚相韓站 同mintmintmint一樣咁正
Square pink同little summer近排好似遜色啲

躝啦你，我已經中出咗佢，好快就有我同佢嘅結晶體啦

因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
By 戀上嘈但溫柔的你 (塔巴）

依到已經一發不可收拾

多謝夜煙巴

係咪同奶粉同款唔同色

得啦得啦
你地同我出去

鬼才

覺得如果有機會接機
油B手幅下面嘅名應該要係
Chisinlo(LIHKG)

彩元會叫娜b原諒你
買多兩份大禮就得

打算用哂日韓文話佢哋canada好靚

原來咁解

呢到啲人開始青山都唔收
醫唔番

嘈柔你

佢哋真係已經痴撚咗線
我已經分唔出係真膠定點
一生巴好似上曬腦咁

佢已經油上腦

Misa 感染力太強大
禾珠-> Canada -> JYP ->油B

油腦

成個腦變左橙色

Jyp
氣呀

那些年的JYP whisper vs Yuri whisper

唔好召喚呀

所以今次禮物買俾娜B係多啲補償返

成班油推

係lee到識多好多同好

開心

明明真人好正常

點解會咁

我連大紅字都出埋，今晚玩夠了，継續ot

佢既壓力 只能夠係網上 宣洩

夜煙巴真人都

其實應該搵人更新下痴咗線名單
有D已經過時
一生巴一定要係首位

睇你地咁講 油B好似好正咁

塔巴最正

大家都鍾意canada了

都咪話唔正

唔通因為我係油頭毒撚

開吓地圖炮 住油麻地嘅巴會唔會支持油b

好彩有睇PD48,唔係淨睇呢個POST都變油飯

話說有冇人會買本美瑠寫真

但睇完page 1 心情巧矛盾

有咩？

嗰本係咪寫真嚟？定雜誌內容？

A.I.個節目組算係咁
係户外開拍前俾佢地休息左陣
(訓醒個part cut左?)
又食炸雞pizza燒肉BBQ
最緊要播埋收工多謝+同金鍾民道歉
但收1.0% 1.1%難d轉正

假的 呢到D油推整黎等少D人同佢地爭油B

屌原來你真心架

哦lee d

佢個個星期都露波點買得哂

向油B說不

咁呢本係咩 呢本要買嚟珍藏

做咩有禾珠

sd錯

睇完我好感動
想問佢地HKT Senbatsu 係咪指選出黎可以拍MV咁解

哩個misa貼圖大法，你唔係唔知呀？

點解Miru咁索都未有得出寫真集

油上腦,一個由韓國好偶像團體IZ*ONE成員曺柔理所引起的綜合症,患者會陷入對曺柔理的瘋狂迷戀之中,患者有機會出現以下症狀

輕度患者
1.不能自控,會於社交媒體發佈曺柔理於IZ*ONE出道作品的一場簽售會中一張故意截圖
示意圖

2.無法控制手指,會於社交媒體表達對曺柔理的幻想
詳情參考香港討論LIHKG PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區的痴線佬名單

重度患者
1.每日幻想與她發生關係,甚至會稱二人已經有結晶品
示意圖

選出嚟=有份做下隻single嘅主打嘅演唱member

MV就人人都有份拍 c/w果d, 但選抜就係可以去拍主打MV

好想奶

正常男人點忍到

想移聞去canada?

橙汁

放template

我唔明,
點解佢同美久最快上到team H,
贏埋Senbatsu, 都唔開心

有冇珉周canada 想睇

大家痴晒線

南南巴應該有不過佢應該唔想同你分享

南南巴應該有好多現場高清圖
上台仲聞埋陣味
這些機會

上電視打歌係咪都係得選拔組？

成日冇入嚟,估唔到呢度已經淪陷

覺得地位與實力不符掛

yes

有冇夜煙canada 想睇

不如俾$ d會去fs嘅

叫佢哋幫手影canada啦

睇下第二樣野先啦

油王deserve自己放出嚟

一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.

油王

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
都係咁好啲

利申 見過 金融才俊look

不過真係唔係講笑

真係好多canada

會員吹奏區

因恨成愛定從一而終 我已經分唔清

選抜有限人數(HKT通常16) 入一個就代表 有一個人要被踢落走
而且新人就比人強推上選抜, 奈子佢好大壓力架, 仲會比人講閒話

Lovelyz聽日晏晝出新歌
請大家多多支持權F彩元師姐

依個邊個嚟

我老婆夜煙

矢作妹
屌...條仔把聲好虛咁: はい。。。
應該要強而有力D

禾柔叫我多謝你，佢話佢見到老公咁唔介意公開射情，令佢覺得自己有名有份

請多多支持彩元權f師姐聽日出新歌

想見

好滑好香

喂 留返啲俾佢哋自己探索下
收返埋我包我徐囝先

屌佢老母臭閪

咩年代呀

fancam得480p

我點睇櫻花canada

vpn又未搞，屌

你聽佢up

講開又講,以下內容鳩up嚟
挨鬆concept trialer 12部洗衣機中間隻色同個樣搞到望落好似嗰啲石咁
la vie en rose落歌詞出咗紅寶石
之後啲歌會唔會都有啲位會出現返其他嘅
定係只係我FF to much

唔得啦

掛住睇你地推油搞到唔記得睇AKB48SHOW

正名真係夜煙?

叡仁 個讀音似夜煙

唔知點解覺得好搞笑

你包你徐仔我夜煙

Yein
鄭叡仁

排隊啦

其實concept trailer 好多幾得意嘅疑點，但可能只係俾人炒作FF下

我包我徐囝我煙囝你躝

仁美嗰個

條trailer我真係FF咗好多
點解要用好似狼人殺嘅背景
雙色玫瑰有咩含意
好多嘢佢都冇解釋到

可唔可以講中文

放低 包先講

櫻

this one is great

有興趣可以認識下Lovelyz梨子

櫻最撚正

真係想奶

我智秀你地慢慢爭

lovelyz最正係佢

我都唔知佢哋講緊乜
我對lovelyz認知好似都係得偶電工嗰到嘅少少
btw seulgi

雖然油B包住咗不過你都可以扯爛件衫奶
放過櫻吧

夜煙係正既

覺得呢排IONE GB左小咗嘢睇既話可以留意下梨子架

Last 3 尊重返呢度
為咗佢我放棄咗裴柱現

引人追團 搞錯

點解次次lovelyz都要揀亂入世界大戰
本身有可能1位上位都變無可能

放棄IRENE
IRENE有我

追多團無壞

次次都修羅級
今次可能連the show都冇埋一位

Cherrybullet
不過我明明冇睇lovelyz但係youtube日日都推佢哋啲trailer比我

我摸過佢手仔兩次啦
一次親手同佢戴戒指
一次同佢戴手鍊
往事

明明日本都睇好多櫻花canada

但韓版又另一種味道

依到要淪陷了

W1 上唔上the show?

奶哂

0:32係佢?

w1係咪下星期先打歌

有冇咁易

油B都夠你奶到口腔潰瘍

唔駛w1都屌打梨子

有啲嘢望望下就會中trap
jisoo

有咩大團上The show?

無錯

係 建議睇that day mv

好似影得最靚

屌呢度討論梨子仲多個梨子個po

*過

依家一年12個月有邊個月唔係修羅

jisoo bp清泉 抵追

12月會好d
（前提BTS唔回歸)
11月真係世界大戰

講緊梨子智秀呀話

呢到係咪KPOP POST

係依個

啲人開咗新谷？

唔知我新人

終於發現個post 既正體

屌俾你發現咗
個po前一次CB開落

唔污煙瘴氣嘅kpop post

其實都係咁污煙瘴氣

呢度唔係KPOP POST
咩都有人傾...
你正身處吹水台

多痴線佬啫:

軟件硬件感情校園手機

Lovelyz

梨子都有JISOO

啱先睇到了

又落坑 ?

lyz jisoo正啲

Sor 入錯Po 我出返去

頭先有人話想睇下蛙蛙cancada

講咁耐好似得我有睇bp嗰個jisoo

覆左佢

我都有
淨睇佢

貼番啱主題嘅

ME都有

主唱嚟？

係啊兩個都係

正面係kei後面係sujeong

Kei 我老婆

開心share一張黎睇下啦 一張就夠

有睇佢地上RM

南絲都係專心睇左今晚RM先喇

娜B洗返先

baby soul

想問係咪

好得意

隊長

哩度真係呢

蛙+蛙+canada

娜B都巧cute cute 有佢上節目即刻開心曬

不嬲都係星期一晚嘅指定節目

以為嗰個先係隊長

邊個?

等陣先睇

kei

soul係老大同隊長
只係kei最紅

正喎

知唔知劇透要燒春袋

12點就有中字

係咪 oppya嗰個
睇到我o曬嘴

bp 最鐘意jisoo, 個性格又係正

豬腳朋友

係啊
想當年嘅撒嬌教科書

通常10點半就有
不過太夜 留聽日先睇

你YouTube 搵 Kei weekly idol 就應該知咩黎

係呀，HKT單曲

但一開頭段片講緊akb C/W ,但成隻歌都係hkt mb

街外人唔識分

話說lyz今日幾點出MV啊?

rv

lovelyz討論區

今日9點就有

我都係出返去先
呢個post可棄
btw 今場有終於大頭喇

已經三年

矢作妹夜碟

矢作妹不了
彩蛇

你講乜野

矢作妹

不好啦不好啦 又被小五月種草啦

今日5分鐘點同，仲有走位

應該係話BP得佢一個係值得人鍾意

Rosé 衰咩

係時候番嚟啦 大家

快啲入嚟我讌B個坑度

又甩左6-7個post留名

我好開心，要珍藏
下尾彩希大頭都有大頭

佢冇乜野 但yg同blind過分吹捧佢唱功
佢concert上嘅表現...

我好似感覺到我3pick有人選啦

冇錯，就算演唱會都冇

akb show 唱no way man前的短劇 中字

第一張做電腦wp

唔鐘意佢chok聲

忍唔到，。。

想捉實櫻花夾硬舉起佢隻手

再瘋狂奶聞佢canada....

追完po先知原來咁多人飯油b

等中字

明明佢平時講野唔係咁 一有鏡頭就chok聲

依到最多嘅係油飯

一直覺得佢係朴春啲frd

自從柔理出咗道，覺得佢愈嚟愈靚

我係奈子推, 油飯死開

有冇岩岩akbshow生肉
弟弟等唔到

唔好侮辱Bom Rose唱you and i唱到破地獄咁好難

聽 打少咗

點解可以咁可愛

所以唔係好鍾意佢 同埋成個團得jisoo一個會care d fans
之前樂天個事故就睇得出

aoi好鬼cute

原來櫻著衫好有Taste

己經麻痺左佢著既衫
開心就好了

雙馬尾

有自信嘅女仔最靚

有冇整前整後對照

幾時收咗我隻_碟?最多平啲比你

禾柔

po咗啦已經

如果我條女係柔理，即刻帶出信和串班毒撚

係 揉柔

收皮啦第三者！

人中之龍 竹內大佬唔係未聽過下話

想揉柔b嘅b

啱啱search咗,但單野唔係關主辦事多啲咩?點解話佢唔care fans?

No way man
Part1

Part 2

Part 3

油B集中討論區

趕佢兩個去團愛post

事故完返入場 其他3個黑住面 得jisoo一個同班fans say下sor同bye
雖然話係門面功夫 但其他3個真係做都費事做

有無片？

仲有條係另外一個角度望住其他人黑面 搵唔返

lisa canada

佢個鬼佬鼻幫佢carry一堆怪衫

今日jennie都有好多

點解得佢有得solo

bp係咪即將解散？

AKB Show 先有可能既走位
上其他打歌節目完全做唔到
有走位真係好睇好多

P.S. 點解自動播放下一首係Jennie 首Solo

BITCH ! Im now SOLO

有冇54單個懶人包
想G持奈子
順手G持 高朱

睇黎MISA同一生巴痴線令到好多平時冇咩出聲巴絲打浮上水
睇到叫哂救命
等我淨化下大家

Sor

淨化

嚇鬼呀你？

潛水
呢到好危險

nako

好罕見嘅櫻仁cp

我仲好記得仁美掃櫻花背脊

係bra邊

Miru 好可愛。 佢講個gag 唔算好笑，但係睇住佢演出真係可愛到笑。

唔知有冇掃甩bra扣

有無巴可以share返張gif出嚟

我想問下ai個節目邊到有中字

要幾鬆先掃得甩

33層

我通常係love tv show睇

方塊酥
夠鐘食藥啦

點解櫻花宜家縮曬水

1
2

我老婆世界上可愛

Shiorin定係Hitomi

呢個站d色執得幾好

緊係HITOMI啦

479號床嘅院友 夠鐘食藥啦

反而對4D runner有性趣

呢對完全冇性趣

4D runner 個定價有啲高

瞓

聽講呢對踩到屎好大鑊

佢話要同你隻揪

我瞓係度任佢打

尾尾終於有2秒大頭

竟然仲未爆

成班痴線佬呀前面

嚇到潛哂水

好快咁碌過好似見到咩第三者
唔洗問都知

出面好凍

又落住雨

太早啲人未起身

咁凍仲要一早出門返工

毒舌仁美最高。

就快8點

一入就係 satominami omma

又要wink

又yes or yes

diu...頭先

哇屌洗耳

唔撚想聽你唱歌啊

唱到泰妍首i咁

即時mute左

煙嗓嘅嘢我哋識條鐵咩

個主持好似一個日本演員

又bin入學試

㫁完線返入去就已經完。。

似唔似

頂 做完已經

Diu nei仲特登揾圖
側面有啲似

一搵到就做完

我睇到想同IU合作就冇咗

櫻好ball 幫nako舉手

yes or yes

奈子唔好佛呀

彩元

彩元你先係最好呀

彩元隻手係

op: You took a picture with #Nako earlier, right? How was she?
#Doyeon: She was really pretty! (in JP)
: Who's your 1pick?
: Nako-chan!
: (gives Nako slogan)
: Ah so cute!! 😍 Nako-chan likes Sejeong-unnie, doesn't she?

合照呢!!!!!!!

錯覺 佢係拍緊手

EXID FS,笑死

第一個想點

好正

一早就睇到美久Canada

遮住晒 睇頭髮

有冇咁好笑

發現超能者 透視眼

佢隻手打到娜B隻鴨
之後自己笑點低笑左

好強 d歌既nako cut (好少 )

咁嘅話應該會睇到埋hana醬嘅canada

奶粉唔洗 既時候真係好正

乜都睇到晒

同埋依件衫亦係新公式照

丫~~~~~~~~~~~好想撚HI醬塊面呀

我係張圖度見到奈子Canada

依個仲勁

珉周成日都觀眾MODE

迷妹

我覺得專登要佢可愛個d唔係好得
不過鏡頭外就幾ok 似返個小朋友

召喚指原巴，唔好再話佢冇XX

佢好易入坑

奶粉好過癮
成日鏡頭影到佢一邊睇MC面色一邊比反應

佢呢個反應錯曬
見到moe舞王應該要大笑先岩

哇屌...聽完nako一句仔yes or yes之後係___唱i
你老母難聽到呢...一開聲就知唔掂
佢把聲咁唱法點捱兩年半?

最好捱唔到
比彩元NAKO唱多幾句好過

Bitches on the sky 咦嗌咦嗌咦嗌咦嗌咦嗌嗌

係 我記得idol room成日見到佢望個兩個主持既反應

nako係咪比d食舊嚇親

好似比人綁架咁

Nako:媽咪啊係巨人啊

係日本？

之前既

似俾啲飯嚇親多啲

Lm

1001

大直路助攻

點人數

奶粉收尾

Ha